大埔警員直言：你唔好走啊！ 我要 六 四 重 演 ！！！

呢d要推

推

Push

tui

cls 推

比開香檳更嚴重

post上微博
大大隻字寫 支持中國香港警察

班黑警肯定 收到風過左十二點 新一哥
就可以用實彈

推上微博問咩係64

一定係放上twitter最好有錄到

屌你老母

有無人錄低？

And also twitter

話比美國知

推上微博啦

仆你個臭街

推俾Solomon Yue

真係變撚態

快

屌你老母死黑警

推到有片

姐係64有死過學生
党話無死過人喎

原來佢先係攬炒手足

推
等睇真理部點解釋

有冇錄音

CLS

推比所有手足：
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔+熄燈」解圍PolyU

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
十八區、尖東、全部街燈熄晒
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」

佢仆街了

有冇影片

pish

全世界幫手RT

正一痴線佬點解香港會變成咁..

push

黨話1989 nothing happened

又幾無人性先講得出

有片未

有無片？

推唔到都照推

文宣twitter 要人

好撚仆街呀屌

腦中只有仇恨
沒有正義的仇恨

我爛命一條 冇武器係手
你咪車落嚟囉

你老母 真係好撚仆街

古唔到香港啲雜種係哂警隊入面

推上微博

癲狗

你要有片先推得到

推
幫手retweet

有無片

Cls ngo dllm

安不，推

cls

831

狗改不了吃屎

六四無死過人喎

係咪真係傻撚咗？知唔知到底64咩事

冇一個有用，垃圾

大埔專出無腦popo

片

推，要有片

佢唔係人黎

死黑警

英譯，twitter

政苦主張屠殺 推

屌

微博見 一班無人性既走狗

死慰安婦黑警

等片

要推啊屌

急，推: 理大人手足舉美國旗，大聲唱美國歌啊！

我諗上面會殺咗佢先....

痴撚線

哇

推上reddit

家長車幫幫手塞埋渡船街！

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

Cls推

推畜生

想問番佢
六四發生咗咩事？

有冇片？
一齊backup

dklm

推你老母上微博 dllmcfs

係香港受教育都可以變到咁垃圾成隻畜牲

推！

推爆去

美國眾議員Jim McGovern Twitter 出左聲叫黑警停止推攻poly，同叫中國立即降溫，大家幫手推

冇人性唔係第一日嘅事

推上Twitter

Dklm

支那話64無死過人，呢位警員想講乜鳩

推爆佢

癡撚線

狗口長不出象牙

分分鐘又係腥港人嚟
勁多大陸仔去考狗

返大陸再教化啦，黨說六四沒事兒沒事兒

痴撚線

一直都係呢班撚樣執法？

Dllm

推！！！

想問有片未？
有就即TWITTER

痴撚線
好撚心痛
佢到底知唔知64係咩事

去微博問下 咩叫64重演

有冇片

我信

一早用得

真係好撚無人性

其實毅進仔知唔知咩係六四

推上國際

知既唔洗做警察啦

下次記招直接問吓林奠
係咪確認64重演
係嘅我哋叫美軍嚟喎
唔好等有傷亡先做嘢

有冇錄到音？

仆街啦你去!

滅絕人性 CLS!

記者一定要問

大陸都唔夠膽咁講野

ok 幫你宣揚

曱甴平

死仆街

而家大陸嘅人覺得六四係冇問題 平亂係正確嘅
所以問黎都冇用

香港警察=89年解放軍

Done

有冇片?有片佢仆硬街

Cls

佢倒啊爺米wo

美國

屌真係冇腦先講得岀

Up

PUSH

得張圖？

屌你老母

推

片！！！

因為佢地都預計到自己將會做condom
上面白衫一定會交人
無論結果係點 前線黑警所係必死
所以佢地攬炒心態仲勁過我地呢邊

佢可能知到當年89,內地都唔知既事

推向海外

人渣

屌痴撚線

希望有片

咁多人冇人拍片？

Tui

咁撚黑心 推到佢仆街

成班大陸賤種覺得有少少錢就要感謝黨
六四係做得好, 社會安定有飯開有女屌

真係痴撚線
知唔知自己講緊乜

傻撚左啊理畜牲

PK!

冇片推唔起呀！

正仆街

場運動都咁耐
無人識拍片？

港共我屌你老母

習近平我屌你老母祖宗十八代

有人性唔會做到警察
警察係暴力機關，存在意義就係服務政權
同做官要有黨性一樣

有無片？推！！！

有片未呀屌 大核彈呀

屌你老母 殺人政權

班垃圾不知幾興奮 幾期待好似玩GTA咁殺人

推撚到你仆街

凈圖冇片冇人會理 仲會比五毛插

要推

64來了 股市冇喇 樓市冇喇 香港冇喇

佢識睇中文

我要片呀

無壓死壓傷一個人

死黑警死全家

cls teoi

岩岩係現場
啲仆街曱甴講完呢句 就射tg上左屋苑平台 爆左其中一座玻璃 都痴撚線

PISH

片呢？？？？？

推呀

push 推

狗宿見

曱近平
毅進仔得把聲？ 你要重演唔即刻開槍？
收皮啦垃圾

一定要有狗死

如果你宜家坐響屋企唔知做咩，又過唔到去救手足。
請每一個宜家即刻打呢段template比蔡英文，炸爆佢嘅fb同email，記住，呢場有可能系人道浩劫！

蔡總統：

香港自六月起，烽煙不絕。台港同氣連枝，一直為香港發聲，港人不勝銘感。

自十一月起，香港警察多次進入校園，中大二號橋之戰更是令無數港人徹夜難眠。今天（17/11），港警包圍香港理工大學，示威者退無可退，展現『不自由，無寧死』的精神。

入夜，數百示威者仍身在理工校園，被重重圍困。此情此景，如八九年的中國，六四事件正在重現。

我們已退無可退，為了避免人道災難的重現，懇請蔡總統向國際及港府施以壓力，台港並肩，共度劫難。

鈞鑒

推到記者問！

無人性

香港警察直認8964真實存在

佢地一早帶槍

你班兇殘嘅仆街

得相？

721 831 101 1111

六個老母死警賊

知唔知香港犯罪率最多嘅群體分類係邊一個呀係休班警呀

屌佢 卡賓步槍？

呢個真係要片

無片難推

片呢！

咁咪好lor
64冇死人,手足安全了

Pish

借用一下

警方 3 Snipers 上咗世界殯儀館，唔知想點

好呀 不過今次係殺警版

片？

希望有片
推爆佢

咁撚痴線？

一個人都幾撚無人性
無良知同學識會講出一種咁既說話
警畜既質素低賤過第三世界國家

save 圖，fb比人del

中共死穴 遲早清算

死癲狗扮人

而家可唔可以先推poly，手足嘅人命緊要定係花生緊要呀！

無片唔信住

推 手足唔好有事

佢on9當有趣掛

fuck the popo

推呀你老味死黑警

垃圾警

根本就係驚狗係到挑起事端

TUI!!!!!!!!!!!!!!

想問聽日警狗記者招待會可否解釋下六四發生咩事

有無片

推上twitter

話埋俾中國知

推去微博

仆你個臭hi

片!!

do yoi have vedio source? fc? request for twitter use

而家poly手足有難你地仲入黎食花生

片呀

豬隊友

推上Twitter!!!!!!!!!!!

屌 推

推!!!!

大陸人不嬲支持六四
官媒話89年班學生係搞事
係黨平定暴亂先有今日繁榮中國

全世界同我睇呢個live,係理工入邊影出嚟，見證下暴狗威嚇要用實彈嘅情況，救救Poly
share出去, *直接按link*

64重現即係咩？

黑警死全家

721
811
831

仆街黑狗係咪On 9架！親共到腦殘左？！

屌你老母仆街狗

推到國際

仆你個街！屌你老母死黑警

我支持香港警察
可以重演六四了
睇佢地點死

push
唔可以比64再次發生阿

癲

香港=新彊

心理變態
已成魔

屌佢老母全部黑驚無一個正常過，仲越來越癲

黑警正仆街 死幾萬次都唔夠

@solomonyue
佢識中文
推到國際

無腦毅進仔

咩叫64？64發生過咩事？警察叔叔可唔可以話我知？我地偉大嘅祖國話64冇死人喎。

on9當有趣

推文宣了

推 屌

push
推上twitter

痴線

推,等片

咩相黎 source ,唔該

推爆佢 推到TVB焗播

傻鳩毅進仔

邊個黑警講架 起底

六四重演你全家都有份演

DKLMCH AR

著魔

推到佢仆街

source please

班狗宜家可能覺得好爽
不過班狗之後肯定有排受
宜家已經有老豆搵仔研發毒氣彈
又有V小隊孤狼殺狗
到時後悔都冇用
你要搞大佢
我地一定陪你玩落去

gphone twitter

班狗見到尋日解放軍出城
明顯要比佢地睇佢地都做得出六四屠城
以班狗既道德水平黎講呢樣真係唔懷疑

吊你!

究竟係咩喪心病狂既畜牲先講得出口
啲市民得罪你啲咩

你地成班垃圾人渣死黑警全家落地獄永不超生

erer/振美: 警員ot太耐情緒失控好正常

Cls
推

甴近平

泯滅人性

推，死黑警

癲撚到仆街

S

佢死撚緊啦，64係黨既秘密

DKLM CLS

clsand推

痴撚線！

但宜家仲封鎖緊唔比人search

幫佢推上微博啦

721 85 811 831 101 1111

香港警察 蓄意謀殺

癲L晒啦啲狗

推 cls

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

屌你依啲一定要推

推 入Twitter
Hk police has declared to have another 8964 slaughter again in hk now!

Please tweet that

Cos

4點曱甴會:
記者：請問警方知唔知64係咩
江狗：er...er...

推上weibo

屌佢老母

推
依d要追問

中共最忌諱唔想提嘅嘢你竟然夠膽講出口

推大佢！！國際核彈！！

曱甴都不如嘅死仆街

推上微博 支持香港警察六四重演

嗱你自己講㗎

大埔真係想殺人
高位TG瞄人 應該係瞄頭

推到政府回應

呢個要推

推 有冇片

Twitter

新藉口係64班人殺軍人先 死有餘辜

人地要開實彈啊，夠薑就開，香港人同你死過

推上國際戰線！

推 垃圾

殺人犯

全香港人出來進行殺香港警察行動，要求美國軍隊介入，對香港實行軍事行動

Media Team. can you translate and share it to.....?

為左守住新界北總區總部已經好撚重兵，
仲要晚晚tg 放題 , 搞中大個日大埔射左千幾粒

請警方記者會是解釋什麼是64？ ？

爆党大鑊

咁既說話都講得出

。

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

推爆佢老母

畜生

tweet 比啲議員啦

Backup!!!

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

推撚到有片

有冇識剪片手足
剪嗰20秒出嚟, 加埋中英字幕, 我推上twitter

推介一個免費同開源嘅 backup 短片工具俾大家：

個網拉落去 Downloads 度揀返適合你嘅版本，
如 Windows 版就可以揀返 Windows Portable。

下載同解壓縮後打開 youtube-dl-gui.exe，
係上面果格入 youtube link，
跟住揀下載位置 > 撳 add 同右下角個 download 掣就得。

如果條 LINK 有 PLAYLIST id ，
會成個 PLAYLIST 下載。

另外同樣能支援 facebook, vimeo 影片下載，
用法一樣。

其他短片網站支援 LIST：

有冇英文字幕

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

段片好似無64重演個句？

咩係64
大陸有發生過64咩
共產黨話比我知無呢件事架喎

piah

片呢

推啦 黑警話黨無能啊

問下所有區選議員係唔係支持警察！
問下佢地係唔係要六四重演！

89 解放軍都仲有人性，要調啲偏遠地區嘅軍隊黎清場，近果啲唔肯清。不過依家冇啦，習總知道軍權有幾重要，一上台就鬥死哂啲人收返軍權

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

推呢個

retweet

21-22秒 好清晰聽到

ok

推返上熱門

嘩!!!咁都講得出，冷血

過份！

和平抗爭

up

大家甘話
各有各做
你都咪走
等天收你